「五迷入」睇住梁嘉輝參加撐警大會 再聽住佢有份拍五月天 頑固 mv 真係好撚諷刺

我身在 當時你 幻想的 未來裡
這個狂熱和衝動 早已冷卻的如今

你頑固 的神情 消失在 鏡子裡
只留下 時光消逝的痕跡

每顆心 的相信 每個人 的際遇
每個故事的自己 反覆地問著自己

這些年 讓步的 你是否 會嘆息
有什麼 是你永遠不放棄？

一次一次你 吞下了淚滴 一次一次 拼回破碎自己
一天一天你 是否還相信 活在你心深處 那頑固自己

你追逐 你呼吸 你囂張 的任性
鼻青臉腫的哭過 若無其事的忘記

如果你 能預知 這條路 的陷阱
我想你 依然錯得很過癮

走過的 叫足跡 走不到 叫憧憬
學會收拾起叛逆 學會隱藏了表情

卸下了 這面具 我想說 謝謝你
謝謝你 一路陪我到這裡

一次一次你 吞下了淚滴 一次一次 拼回破碎自己
一天一天你 是否還相信 活在你心深處 那頑固的自己

一次一次你 吞下了淚滴 一次一次 拼回破碎自己
一天一天你 是否還相信 活在你心深處 那頑固的

你當時相信 的那些事情 會在如今 變成美麗風景
每當我遲疑 從不曾忘記 活在我心深處 那頑固的自己

我好想嘔 ！！

第一次dislike 五月天d 歌
但唔想佢再出現喺五月天嘅mv
一人一dislike

Push

Pish

推去俾台灣五迷知

五月天都縮頭龜啦
之前台灣太陽花想做兩頭蛇

好快手

唉......盡做

垃圾mk band

梁家輝屌你老母仆街，五月天恥與你合作！